[抵制Expedia/Agoda/中資] 黃色旅遊圈！！！

根據我睇左幾個post之後既整合 大家比下意見

Agoda係under Booking Holdings, 佢其下既Kayak係TVB有廣告喎
source:今朝開住TVB成兩個鐘.....

Expedia 係cctv落廣告係要罷

但罷埋kayak唔該 最好搵到黃色旅遊界啦 Agoda 只係lesser evil

是香港首個提供全面旅遊產品及服務預訂的一站式網上旅行社，包括機票、酒店、度假村、自由行套票、汽車租賃、旅遊保險及其他旅遊產品預訂及即時確認服務。旅遊網站由長江和記實業旗下的和記旅遊（前身為Hutchison-Priceline）全資擁有。

總部設於香港，並把業務擴展至全球共十個國家及地區，包括中國、印尼、韓國、馬來西亞、菲律賓、新加坡、台灣、泰國、英國。

考慮支持誠哥咪仲好
反正Agoda 集團既kayak都係tvb落廣告 無謂吹奏

必罷紅底： ，永安，skyscanner，中旅社唔撚洗講啦

推

再推

三推

in 誠哥 we trust

十連推

Expedia同agoda要施壓比佢放棄tvb

agger
所以agoda都要罷
唔明出面d post吹奏做咩 一味話佢平
而家唔係價錢問題囉好冇
支持誠哥冇死既

幫黃蛙推一下

返工上連登
thx魔巴

直接去酒店官網book
酒店upgrade 房個陣
會優先up係官網買個啲客

但價錢會點？
係咪唔洗比中介食一浸水？

kayak 2020有廣告咩？

點解比upgrade咁好

一定貴過經平台

有房剩個陣酒店會簡客up上去
通常簡遲check in/ 官網客

幫推

呢個唔知 但見到fb page 仲有人派緊嬲
佢仲要hide人地d留言 死不悔改做埋d陰質野

只不過覺得停左廣告咪算 但唔會突登懲罰
幫襯誠哥好過

同永安既source from:

應該係誠哥>agoda (勉強ok)>其他

竟然會貴d

因為啲平台狂壓酒店價
所以有upgrade都唔會俾平台客先

Push!

Clarity巴！
唔知你記唔記得我

大家有其他黃色旅遊圈提供既話 歡迎拋磚引玉

記得有間旅行社係黃

Push~

邊間！！

From 隔離post

中資都會罷工
有冇post link 唔該哂巴打

香港邊間旅行社係黃, 邊間係藍？

Pined
暫時未搵到專業旅運同縱橫遊 當住綠先

Pish

Of coz! 好彩去旅行不嬲官網訂

下次等我都試下官網訂 or 幫襯誠哥先
Btw 出pool未

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

正

國難未完講咩兒女私情

誠哥係邊間？

香港人一齊加油啦

睇#1
Hutchgo

lm

OK downloaded

香港,香港
我愛誠哥

agger
誠哥係真香港人

原來有app

點解唔所有都直接官網訂

都可以
但有巴打話酒店的話官網貴d

大家咁話啦 好人一世平安 黑警死全家

csl出咗個clubtravel
有啲想係個到訂
唔知黃定藍

2014年，香港電訊（電訊盈科集團成員）收購CSL。
誠哥個仔既應該ok?

咁即係得誠哥用得?

唔係既
Agoda勉強得掛

Dklm

巴打屌緊Expedia?

agger,
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

推
燒山講過大陸最緊要靠香港嚟發債同吸外資
大家討論下點渣春袋

星辰 中資
但8月5有支持罷工

唔驚被炒咩

push

推
樓主好有心

咁除左KKDAY KLOOK 仲有冇咩選擇？

呢個真係要知

誠哥D酒店好似唔夠多咁
5月想去曼谷，搵唔到Park Hyatt

呢兩間係點
似乎冇表明立場 kkday係台資 klook係港資

可以試下樓上講既kkday klook

呢兩間d客服廣東話都講唔正
但買pass又無計

巴打買左pass

Book左白川鄉點燈
諗住買過高山北陸pass

推 旅行使咁多錢

@誠哥，Hutchgo酒店設施到可唔可以加多幾個選擇，我book 酒店通常睇設施同地點，唔介意貴d

唔該抵制埋CX、UO、HX、KA

Klook 中資架
KKDAY 台資但藍

fc？

點解中資既
Wiki搵唔到 淨係話有大陸公司投資

仲有好多機搭得既

Thx for sharing

呢個要召喚hutchgo人
我唔係

反而想知

旅行團無咁紅/藍
係邊間

好似冇
最好就自由行

好難完全避免

依家都係一半半

視乎去邊，同咩人去

個人又懶又廢，想一個apps買野機票酒店，所以之前一直用Expedia

打錯字，係一個apps買晒

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

好細心

幫手推

Push

推

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

果陣kkday區域主管（？）有屌鳩香港抗爭者

Klook中資論就唔知啦

好似未有Agoda個d filter咁仔細

想買D one tour 、入場券點算

pish

乖
搵多幾個網格價

klook kkday

屌原來咁撚仆街
Klook 係中資？

改番hong Kong, chi na了

係咪有高層睇左呢個post
定係国安mon 完po 向 hutchgo 施壓

為左香港必定會咁做

希望嚟緊有手足可以搞黃色旅遊圈

So sad

我無更新 仲係香港 香港

典解既

准而精！原來中國智囊係咁睇我地黃色經濟圈！

有冇旅遊界kol可以出本書介紹黃店 類似小黃書咁
等旅客可以跟住食
你知啦人生路不熟 好多旅客唔會為一個trip download咁多黃app 集思廣益點將黃店推廣到國際市場層面

想平平去馬來西亞吉隆坡/檳城
應該用邊個好

直接訂啦

但始終幫襯中資都係益大陸 忍痛揀hutchgo

From 隔離post

永安 = 攜程 (中資)
康泰 = 海航 (中資)
星晨 = 花樣年 (中資) <--85有罷工
美麗華 = 恆基
新華 = 最大股東同康泰一樣
東瀛遊 = 藍色

呢兩間仲搵緊
專業旅運
縱橫遊

Klook中資架
KKDAY 台資但藍

果陣kkday區域主管（？）有屌鳩香港抗爭者

Klook中資論就唔知啦

Hutchgo見到3月4日3夜機票$785 算抵定貴

klook好似係美籍港人開架

好似係香港人台灣人合資開
有中資注資
我就唔會當佢紅色資本

KLOOK客路是一家旅遊網絡科技公司。2014年5月由三位創辦人林照圍、王志豪[1]和熊小康在香港成立，總部位於香港，其服務涵蓋世界各地共250多個城市，提供8萬多種景點、特色活動、交通及美食預訂選擇。KLOOK客路已在香港、台北、新加坡、首爾、深圳、曼谷、吉隆坡和馬尼拉等20個城市設有辦公室，全球團隊已超過1000人，KLOOK客路擁有來自世界各地的旅遊體驗師[2]親自嚴選當地活動。嚴格篩選當地營運業者，與其直接合作繞過中間所有環節，旅遊體驗推出前，皆經過精心安排並由體驗師[2]親自體驗，保障旅遊品質。

歷史
2014年9月：KLOOK客路網站上線。
2015年4月：KLOOK客路 App iOS與Android版及網站全球同步上線。iOS版本上線一周，獲亞太14個國家及地區App Store推薦為「最佳新應用」。[3]
2015年4月：KLOOK客路榮獲WIT(Web in Travel)日本及北亞洲區網際網路創業大賽冠軍。[1][4]
2015年6月：KLOOK客路宣布已完成由騰訊集團高級執行副總裁[5]、前騰訊電商CEO、天使投資人吳霄光領投的150萬美元的種子投資。
2015年10月：KLOOK客路宣布獲得經緯創投(Matrix Partners)、華創資本及香港上市公司商會主席梁伯韜所領投的A輪融資共計500萬美元。[6]
2016年4月：KLOOK客路獲得《數位時代》舉辦的2016年「Future Commerce Awards 創新商務獎」 最佳商業模式銀獎及評審團大獎。[7]
2016年5月：KLOOK客路網站及App在全球的行程預訂量已超過500萬次。[8]
2017年3月：KLOOK客路獲得由紅杉資本(Sequoia)領投的3000萬美元B輪投資。原A輪投資者經緯創投、微光資本(Welight)則繼續增投。宣布正式進入台灣市場。[9]
2017年4月：KLOOK客路聯合創辦人王志豪入選Forbes雜誌30 Under 30青年領袖Consumer Technology榜單。[10]
2018年8月7日，KLOOK客路宣布獲2億美元(近14億人民幣)的D輪融資，該輪融資由紅杉資本(Sequoia)、博裕資本領投，TCV、經緯中國、高盛及知名主權基金等跟投
2019年4月9日，KLOOK客路宣布獲2.25億美元（約17.65億港元）的D+輪融資，該輪融資由軟銀願景基金領投，紅杉資本(Sequoia)、博裕資本，TCV、OurCrowd、經緯中國、高盛及知名主權基金等跟投

好

改改佢先

From 隔離post

藍：
永安 = 攜程 (中資)
康泰 = 海航 (中資)
星晨 = 花樣年 (中資) <--85有罷工
美麗華 = 恆基
新華 = 最大股東同康泰一樣
東瀛遊 = 藍色
KKDAY 台資但藍

果陣kkday區域主管（？）有屌鳩香港抗爭者

呢兩間仲搵緊：綠
專業旅運
縱橫遊

ok:
Hutchgo = 誠哥
Klook
Agoda (ok la)

旅行社／預訂平台：
藍／紅：
(From 隔離post
永安 = 攜程 (中資)
康泰 = 海航 (中資)
星晨 = 花樣年 (中資) <--85有罷工
美麗華 = 恆基
新華 = 最大股東同康泰一樣
東瀛遊 = 藍色)
KKDAY 台資但藍

果陣kkday區域主管（？）有屌鳩香港抗爭者

呢兩間仲搵緊：綠
專業旅運
縱橫遊

黃／冇表態：
Hutchgo = 誠哥
Klook
Agoda (ok la)

航空：
藍：
唔該抵制埋CX、UO、HX、KA
國泰 Cathay Pacific
快運 Hong Kong Express
港航 Hong Kong Airline
港龍 Cathay Dragon

Klook點會係黃/綠丫
記得之前有post屌過
同埋d客服全部都係廣東話唔正既

等我再fact check 下